#毋忘六四

第一次出post sor for 1999 小弟90後
六四廿九週年，大部分香港人可能都覺得唔關我地事。仲要係星期一返工返學咪搞我啦咁嘅心態。大家都越來越唔想講，唔敢講。
但係，我地一班知道真實歷史嘅人，有呢個責任去比所有人知道。唔係眼白白咁睇住d人渣強奸正義，目無歷史。我地如果真係想香港（甚至中華民族，如果你係真。愛國）有未來，改變係要由呢一刻做起，教育下一代亦如是。唔好比班「天龍人」消失我地過去嘅一百年。

呢一刻，我希望連登集一集氣（其他台都係）。把口生喺我地度，每個人都有部手機。小弟希望各位一齊發起毋忘六四運動。大家喺社交媒體盡量洗版關於六四嘅文章，或者發生hashtag 毋忘六四、64、天安門事件，令到六四進入大眾眼簾，比大家思考。電視台可能唔可靠，佢地會選擇性報導，但係大家嘅fb，ig絕對可以令身邊嘅人睇到。身為家長希望大家同子女講解下，身為老師請你地比學生思考呢個事件，返工返學嘅人都唔好怕同身邊嘅人理性討論分析，如果有內地嘅朋友，更加應該問下佢地嘅諗法。

我知道呢個post寫得唔好。但係希望大家推一推，集合下意見。我希望大家今日就係返工返學講下是非，唔係話要大家要求平反，純粹就是講下64嘅是是非非。真相愈辯愈明，有人就係想我地唔好講唔好提。

希望大家再具體d提意下呢個運動可以一齊做d咩。

一個香港人上

六四真相?

你認為自己真係知六四真相?

唔洗驚

本土狗：關我撚事，碌到黎香港先算啦

泛民狗：碌到黎香港, 我地係維園唱歌收錢, 就可以無事。你地武力反抗? 我第一個指責你！

各大院校今晚有冇搞活動🤔

六四係要理，但香港人唔係支那民族，支那亦唔係我國家

有如美國911恐襲之事一樣，支那六四大屠殺就係鄰國之事，我地當然希望啲人本身冇事，呢個係出自世界公民身份而作關注，而非自支那人，無須如自己國家一樣看待支那六四大屠殺一事

咁九一一我地要做乜呀？有無集會參加下呀？依家唔參加俾人屌無道德無良心，想另外搞個聚會俾人屌分化，都唔知原來六四係支聯會預定左，一定得佢做無人做

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

屌你老母韓國日本台灣學運支持都唔會咁講
中共搞啲咁既野你就咁講？
傻閪

人地有真實相證實又盛，你搵條友自己講嘢嘅片當證據？

今 晚 尖 沙 咀 有 六 四 晚 會

LIHKG @ Android

90後還好，生活係香港既00後，就算班仆街點改歷史
你都有好多方法去了解64，十年後就係呢班人世界，可以見到香港無救

個人立場不重要，重點係要"事實"